### Données personnelles

Air Austral s'engage à respecter votre vie privée et à protéger les informations que vous lui communiquez.  
Vous trouverez ci-dessous la présentation des règles applicables au traitement des données à caractère personnel dans le cadre du site www.air-austral.com.

### Informations collectées

En général, vous pouvez visiter le Site sans nous dire qui vous êtes ni nous donner d'informations personnelles. Cependant, lorsque vous vous rendez sur le Site, notre serveur web enregistre automatiquement certaines informations telles que votre adresse IP (Internet Protocol) et d'autres informations telles que le nom de votre fournisseur de service Internet, votre système de navigation, votre système d'exploitation et la langue utilisée, le site à partir duquel vous vous connectez, les mots clés et les technologies ajoutées au système de navigation disponibles pour l'affichage du contenu, les pages du Site que vous consultez et l'ordre de consultation, ainsi que la date et la durée de votre visite.

Par ailleurs, nous sommes susceptibles de collecter et traiter des données personnelles vous concernant dans le cadre de nos échanges. Ainsi, si vous nous appelez ou nous écrivez par le biais d'un courriel ou en utilisant un formulaire de contacts, vos coordonnées ainsi que l'objet de votre message et les autres informations communiquées feront l'objet d'un traitement pour répondre à vos demandes et en assurer le suivi.

### Droits par rapport aux données collectées

Conformément à la loi Informatique et Libertés du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'accès, de rectification, de modification et de suppression aux données personnelles vous concernant.  
Vous pouvez exercer ces droits en nous adressant un courriel à Adresse du siège sociale : Zone Aéroportuaire, 97438 SAINTE MARIE, Ile de La Réunion -Email : suggestion(@)air-austral.com

Conformément au Règlement général (UE) 2016/679, du 27 avril 2016, relatif à la protection des données (RGPD), les droits suivants sont reconnus concernant le traitement de vos données personnelles :

*   Droit d'accès : vous avez le droit de savoir si des données vous concernant sont traitées sont traitées, et le cas échéant, d'obtenir une copie de ces données et des informations complètes sur le traitement.
*   Droit de rectification : vous pouvez demander la rectification des informations inexactes ou incomplètes vous concernant.
*   Droit d'effacement. Vous avez le droit de demander l'effacement de données à caractère personnel vous concernant dans les meilleurs délais si le traitement est illégal ou la finalité du traitement ou de la collecte a disparu.
*   Droit de restriction. Vous avez le droit de demander la suspension du traitement si celui-ci est illégal ou inapproprié.

### Comment mettre fin à mes abonnements aux services d'information («newsletter») Air Austral

Si vous êtes abonnés à des services d'information par courrier électronique ("newsletter") vous pouvez demander à ne plus recevoir ces courriers soit en écrivant à l'adresse indiquée ci-dessus, soit en suivant les instructions figurant en fin de chacun de ces courriers, lorsque vous les recevez.
